# เกมเปิดให้เล่นแล้ววันนี้บนและFinal Fantasy Brave Exvius iOS Android #
ล่าสุดเกมมือถือ“Finalพัฒนาโดยค่ายเกมที่เรารู้จักกันดีได้เปิดตัวบนร้านค้าและเป็นที่เรียบร้อยแล้วซึ่งถึงแม้จะเป็นเกมฟรีแต่ภายในเกมจะมีระบบไว้ให้ผู้เล่นได้ซื้อไอเทมช่วยเหลือในการเล่นต่างเพื่อเพิ่มความสะดวกสบายในการเล่นด้วยเป็นเกมที่ใช้ระบบการต่อสู้แบบตามสไตล์ของเกมหลายภาค
ภายในเกมผู้เล่นจะได้ออกผจญภัยตะลุยหาไอเทมตามดันเจี้ยนพบเจอกับตัวละครจากเกมภาคอื่นและร่วมเดินทางไปด้วยกันในขณะที่ตัวเกมเองจะบอกเล่าเรื่องราวของอัศวินคนที่มาพร้อมกับภาระอันยิ่งใหญ่ในการกอบกู้โลกแห่งนี้ได้รับความนิยมสูงมากภายในประเทศญี่ปุ่นซึ่งทางเองก็เปิดเผยยอดของผู้เล่นออกว่าสูงถึงล้านคนด้วยกันที่มา–
FreetoPlay RPG Fantasy Brave Exvius” Square Enix App Store Google Play Microtransaction Final Fantasy Brave Exvius TurnBased Final Fantasy Final Fantasy Brave Exvius Square Enix Shacknews 